大阪東京自由行

大概行程如下
14/02/2019 道頓堀
15/02/2019 奈良(春日大社，東大寺)＞大阪城(15:30－Night)＞梅田
16/02/2019 環球影城USJ？
17/02/2019 金角寺＋祗園＋清水寺
18/02/2019 伏見稻荷＋嵐山
19/02/2019 日本橋＋美國村＋堀江

20/02/2019 新宿＋池袋
21/02/2019 Skytree> 淺草> 秋葉原> 東京鐵塔
22/02/2019 豐州> 明治神宮> 原宿> 表參道
23/02/2019 六本木> 涉谷> 惠比壽> 代官山> 台場
24/02/2019 河口湖＋箱根
25/02/2019 河口湖＋箱根
26/02/2019
上野＋中野(暫)

歡迎中途亂入，有興趣可add